---
date: 2021-04-29
layout: post-en
permalink: "/g/254/"
---
## New elected parlamentarians in Uruguay must choose a mentor from a different political party
{% prevButton page collections %}
![](254-mentor.jpg)
{% nextButton page collections %}
### *I Uruguay skal nyvalgte parlamentsmedlemmer vælge en mentor fra et andet parti*
